[制裁戰線]中共權貴後代有特權輕鬆入美國名校？不如制裁呢班人啦！

賈慶林孫女 李紫丹 Stanford
習近平女兒 習明澤 Harvard
吳官正孫女 Yale
李源潮兒子 李海進 Yale MBA
萬里孫女 萬熒女
薄熙來兒子 薄瓜瓜 Harvard 公共政策碩士

MCDBA?